救命 有沒巴打知道呢隻野係咩嚟

屋企有好撚多

類似隱翅蟲？係睇身聞同教科書睇過，身長黑黃間，千其唔好打爆，體液腐食

Good of protein

下世小心d
你呢排係咪打飛機打得好密？

蠷螋？